Adidas 衣服鞋襪各種産品交流區（ 20 ）

新post 繼續再玩

仲有貨

where

老尖

footlocker?

少量

你要咩碼？我幫你問下

us10.5

過緊黎

有

thx🙏🏻趕緊mtr

Us8?

Us8或以上可能會有 女人腳就好難講 不過仲有貨 可以博一博

我過緊黎 我自用想要一對

師兄仲有大size ?thz

Thx

好想買但係喺新界

好多大6里 搶完又又搶

今朝早12點賣曬啦喎

Us7有冇

咪聽佢佢講，footlocker賣晒

太細未必有 不過可以一博

唔該你 不過我已經到咗 哈

仲有？